{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438687840/gumi-hyeonggokdong-5wol-hotel-gumi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175157415&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273831&selectedRatePlan=385733607&expediaPropertyId=76177745&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 형곡동 5월 Hotel"
    },
    "text": "亀尾 亨谷洞 5月 Hotel (구미 형곡동 5월 Hotel)\n亀尾を訪問する際、亀尾亨谷洞の5月のHotelでの宿泊は、優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、亨谷洞の中心に位置しているため、様々な観光地へのアクセスも優れており、周辺には様々な飲食店や商店があり、便利な食事やショッピングが楽しめます。 ホテルの内部はすっきりとした居心地の良い雰囲気であり、リラックスしたベッドと施設が備わっており、宿泊時にリラックスすることができます。 このように亀尾県谷洞の5月Hotelは宿泊時に必要なサービスと便宜施設を提供する最高の選択肢です。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "亀尾亨谷洞の5月のHotelです。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何の無料特典がありますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "亨谷洞の中心に位置しているため、様々な観光地へのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな飲食店や商店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な飲食店や商店があり、便利な食事やショッピングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの内部はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "すっきりとした居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "19:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "13:00までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の年齢制限はありますか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "共用エリアでのインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiを利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "最新の制限事項に関しては、宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への特別チェックインの方法を教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に事前に連絡して、チェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に連絡することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 555
    }
}